打格無效化 荷蘭工程師發明還原程式拼出原貌

綜合外媒報導，荷蘭有位名為梅勒瑪（Sipke Mellema）的資訊安全顧問、程式設計師日前研發出一款可以還原馬賽克的程式；他指出，多年來，許多公司號或個人會利用「像素化的方式」（俗稱打馬賽克），遮蔽文件上的機密資料或是密碼，然而這種方式卻可能不如想像中的安全。

有無日本影片解碼公司可以投資？

AV

字應該容易d
machine learning做哂咁多個組合再睇邊個似d

blur 又有冇得破解

道高一尺

AV 寫住破壞版果D，咪AI還原個西囉
有少少矇，但可以接受

淫高萬丈

GV

咁恐怖
得啲醜樣格仔都變得返字

小畫家白色長方形

大把方法blur野啦

image inpainting有幾難deep learning應用之一

20年前黃金已經有解格software賣

吔屎啦你

有 code 先解到

再廢啲不如就咁GAN

屌 有幾奇 av都解到啦

其實逗雞眼都解到

睇返原文
剩係針對指定algorithm: box linear filter

這幅係連登仔都還原到啦

留名等睇nvidia做到

我個腦識自動解碼

就咁睇應該係推敲解碼，格仔嘅位置同埋顏色代表左啲嘢，而且要有好多隻字做對比先可以搵到個pattern，如果得一隻字佢反而解唔到，同埋而家邊有人咁有秩序咁樣打格仔博比你解架，實係用破壞性遮蔽方法架啦根本冇得解。

我個腦有聲音有畫面

141啲女今鋪慘了

無人識
慘

仲邊有人識密碼王

有聲

日本無碼唔係犯法？仲開到公司？

一早有啦

我想睇早乙女露依塊閪。

都冇打格

有密碼嘅，你咪解囉

印象中30幾年前都有咸帶解格機
好似叫慾之火

Passer by 02

都成廿年前
我地老喇

幾撚耐世紀

呢位荷蘭工作師既動力係來自...？

MINECRAFT 可否解碼 ??

經典

Recovered

還原唔到架，我睇av的簿格還原唔係好惦

小畫家還完大法

日本表示此技術🤣🤣🤣

雖然有D分別
240p係咪可以變哂做1080p

呢個世界真係無嘢難到連登仔

估唔到係真

完美

我要晒

無效化

假還原黎

日本d 有格係挖走左塊西再打

收埋條撚唔好打J

如果呢個程式係真work.

2019年入面有幾百萬張打咗格仔嘅手足,

經過軟件回復後就可以捉入gas chamber

有幾難破呀

廿幾年前已經講緊AV解碼

咁咪好肉酸

以圖搜尋(Google)仲未識辯別

呢D一定係cherry pick最好個result出黎架啦
多數都係好limited淨係特定情況下先有good result
佢講完之後好快就會有人整個rnn去打碼打到佢呢個algo完全解唔到

DeblurGAN

由張圖recover 到張gif 出黎

無碼係犯法
但客人自己解碼唔犯法，客人開心自然買多D，AV廠賣多D又開心，super~

blur其實易解過一打格
因為keep既資訊多過打格
當然睇有幾blur啦，例如模到得返一隻色就收皮

咪搞事啦工程師遲下av直接遮晒格都冇得睇

真？好像真喎，連男優有無戴套都睇到

笑左

其實不嬲都大學都有教打格係唔安全
淨低嘅信息太多係有可能還原，唔係而家先發明到
反而簡簡單單一條黑條遮咗佢係最有效

但比人搶先一步 唔係個topic一早係巴打個名

del你個長方形

香港AI大師

Ching 個github係咩 想學野

硬膠七子

用AI 還原既西仲係唔係當初塊西？

同我華為影月亮一樣，佢幫你還原d 月球表面仲係咪你影出黎既野？定係AI add 上去only?

咁同移花接木有咩唔同？

precentage

有埋動作tim

呢個有左好耐

嗰d破解版無碼
我情願睇有格

用個遮住好過打格仔

36秒條女真係捽緊碟

紫菜 聖光
點解會有咁邪惡既遮蓋方法

真係還原到喎

其實以前有一段時間的格仔愈打愈薄，有一種係用「極限馬賽克」做噱頭賣片果種已經好似日本依家出緊果隻AI還原，係之後格仔愈打愈薄先引黎監管機構注意，然後又重新再打返厚碼。

cctv上到庭都要用返母帶先畀個證據

其實點解閪要打格但屎眼唔洗

因為技術上唔係性器官黎

還原啲字有撚用咩

幾年前google整咗ai腦補低解象轉高解象，唔知有冇開發落去

睇過流出版同破壞版比，個西完全唔一樣
有人試過將啲名人個樣打格再用AI解啦，出嚟個樣都係完全唔同

所以咪得煙屎係正確

其實佢識將唔同可能性show出來可能好似播片咁
已經好大殺傷力